====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ALLER-RETOUR ENTRE PROJETS LOCAUX ET PROJET GLOBAL Plan-programme de l ' est parisien , 1983 Paris-Rive gauche , 1987-1992 Après les candidatures de Paris pour les Jeux olympiques de 1992 et pour une exposition universelle en 1989 , abandonnée en 1983 , une emprise ferroviaire de 15 ha est disponible .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

